要求民陣立即開記招表達立場

民陣立即開記招表達立場